如果有一種情況存在——解放軍就會進港

如果有一種情況存在——解放軍就會進港。

香港，東方之珠！香港市民希望她永遠散發著自由的光芒。為了這個願望，數百萬市民上街集會遊行，和平的表達對不願放棄自由的熱望。但是對方是一個沾滿了血的政黨。

解放軍真要進港鎮壓，一般來講可能不大。但如果有一種可能性存在，就會導致解放軍進港。这个可能性就是中國大陸的經濟真的已經徹底崩潰！中共無法向內地人民交代，必須尋找一個有效的藉口諉過於人，香港就有可能成為替罪的羔羊。

我們今天看見所知的中國，只是表面的現象，只是中共宣傳的结果。如中國失業人數越來越多，究竟有多少？中共是不會公開的。倒閉的工廠也越來越多，到底有多少？中共也是不會公開的。講的只是我們又招商引資了多少多少，共產黨領導的社會主義多好多好。中共自己的宣傳機構瘋狂的宣傳共產黨是偉、光、正，並到美國及西方世界大賣特賣廣告宣傳自己，如何的偉大，如何的光榮，如何的正確！突然間假大空的經濟崩塌了，怎麼交代？今年國務院總理李克強在作政府工作報告時，大家看見他在電視螢幕上抹了八次汗水，也許他已經是汗流浹背。

香港街頭示威，本是向香港政府表達訴求的和平遊行，但現在看起來更像是行政長官和香港警方将和平的示威逼向了暴力抗爭。

首先是香港警員使用過分暴力的手段，儼然已經變成了黑警。後又調入數百黑社會人員用藤條暴打示威人士，再調入福建社團襲擊示威的青年人。福建人是講閩南話，廣東話講不好，所以哪些人究竟是福建人還是北方武警裝扮？誰知？

「春江水暖鴨先知」香港滙豐銀行高層無理的頻繁換人，據說CEO的辭職是貸空了4000億美金給共產黨，是嗎？僅僅是4000億的問題嗎？如果中國經濟比較好的話，能還不了區區4000億美金嗎？真不得不讓人猜疑？

中共傳媒慣用的手段，是製造假新聞。斷章取義地把香港機場發生的事，包裝成香港暴徒綁架和暴打大陸記者，進一步挑起香港市民和大陆同胞的矛盾。且看起來有點像日本人尋找入侵中國的藉口，把事情鬧大，讓人覺得解放軍非進港不可！

解放軍一進香港，西方社會一定憤怒！然後全面的經濟制裁會大規模展開，進一步是各類制裁接踵而至，形成「帝國」主義一起打中國的假像。於是共產黨開心了，它們在國內會大力宣傳道：「你們看！是香港及港獨分子勾結西方帝國主義妒忌和打擊我們偉大的祖國。全國人民要緊緊的團結在共產黨的身邊，讓你們節衣縮食是香港和西方帝國主義。我依然是偉大、光榮、正確的中國共產黨！」

由此我懇請香港的青年朋友，要冷靜，要理智。不要讓共產黨把它那即將死去的軀殼砸在我們的身上！

轉發自 並不孤單的老人

我傾向相信有人會自導自演一場大型襲擊，跟住會屈成示威者恐襲。

閱

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

CCP個種下賤同無恥我信佢地會做得出